如果聯X所個DATA CENTRE被...

尋晚發夢夢到香城聯膠所位於堆填區個數據中心
被過百名身穿綠色制服手持長鎗嘅曱甴重重圍住
新聞立即上左Boomberg個頭條
係香城期貨即將開市個陣就醒左啦
大家估下如果咁樣發展
1) 香城指數期貨會升/跌幾多點?
2) 新股四十大盜又能唔能夠圍夠飛上市呢?

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

發發下白日夢諗起多D細節
入堆填區條路好窄
所以D香城人都無做咩
只係去左望一望就走左
反而D甲由就驚到賴屎
將入面圍能實晒

已經佈重房
而且條路有入無出
雖然係春袋 但入去必死 手足唔可以有事 所以算了

果個位知易行難...

it9講俾你哋聽：想太多

data center唔止堆填區，仲有側魚涌同荔枝角都有。為佐防911，甚至境外有後備一d都唔出奇。

想用破壞data center達到停止distributed system運作係冇可能的。

好撚多server架

最少有兩個hot DR Site

而家個技術
即係同時update同時修改同時儲存
境外都有server

唔通去境外攪埋？

只有聯膠it狗先會知道哂全部伺服器同資料backup係邊到

推

中環快閃一開始, 恆指馬上止跌回升

無人會覺得咁樣香城聯膠所會打柴😂😂但近二百年有無試過國際三大金融中心嘅交易所俾軍政府圍過？

唔會打柴
你入得去班popo一定重兵守

如果講代表性，咁不如直接搞交易廣場啦

其實交易廣場有代表性咩係2019年？

好多data個server係外國
點攪

發夢個陣我就係想睇軍政府重兵干擾資本市場

是撚但啦
想搞咪搞囉

仲有，比著係智利，黎巴嫩，全世界一早發佐旅遊警示。

但香港搞佐咁耐，冇乜邊個國家對國家提升旅遊警示級別。

世界各國其實都有份做港共粉飾太平的幫兇。

呢場仗，香港人可靠的盟友真係只有台灣同美帝而已。

證明強国影響力比想像中大好多

... 我諗佢datacenter backup server唔會放香港

我反而擔心爸爸個㪣鐘儀式